養心殿又一間收左皮

各位巴打繼續努力 令佢全線執粒

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

絕對唔食

推到佢破產

正呀

唔好以為唔回應，市民就會忘記，大把人做文宣

垃圾抄襲鋪
我含撚都唔會幫襯

留言睇轉名捲土重來

認住個老闆

佢開間我哋block 一間

打死都吾食 早D收皮

繼續1823

抵撚死

斷估佢又改個名翻生 呢d咁既仆街生意佬

1823

你支持果班狗都唔食
抵撚死啦

小心改名再翻生

6月開始計，暫時執左幾多間?

之前唔係好撚寸架咩

搞撚掂

唔好比佢停，繼續！！

荃灣廣場個到應該開新一間

佢地開咁多分店想做數上市

推

以前都常幫襯
以後一次都唔同食

呢間係咪就係掉肥牛落街個間?

永不幫襯香港養心殿集團旗下食肆！抄台灣品牌！又殘害香港人！

荃灣就開

快d收皮早走早著啦

抵死

養心殿 open rice或者 blog
請打手的證據

恭喜恭喜

東區有一間!!!
不過唔係開左好耐
收到佢皮嘅可能令佢本都回唔到
推

推撚到佢執曬為止

仲有分店

即係仲未夠大力推動罷食啦

呢間咪之前遊行扔野襲擊示威者個間

Pish

其實想佢快啲執笠只要喺門口派傳單就可以啦

加油

荃灣幾時開 我搵食環同佢慶祝下

係

林鄭連170萬人上街都唔理
玩少d無聊拖手仔啦

將軍澳果間無牌經營有冇投訴到

ＷＦＣ

抵撚死啦最好就執柒曬佢
等你仲抄人地台灣養心殿個名賺得咁開心

Follow住個老細 間野改一改名又一條好漢 要跟人

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

除左恭喜都唔知講咩好

早應該執啦

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

推到佢仆街

小心佢又改名呀

抵死啦
咁巴閉依家去左邊

租約期滿咋?

唔好咁開心

721 811 820

推 推到執柒哂佢

繼續！

做得好 必須全線執

喜記都執哂啦

好野🎉

都未執哂

馬鞍山個間冇牌都收左皮 後果自負

繼續狙擊

唔通話自己生意唔好所以收皮咩 同埋生意好的話 條撚樣實會續租

上google同openrice 寫個評價比佢地仲實際

老鼠店

仲有大把餐廳啦
吉野家現在大把人食

Push

一黎係抄襲
二黎好難食
三黎貴

食佢再番食既都係正宗食屎狗

老細之前仲牙刷刷

真係同之前post 一樣，佢為避稅要做現錢交易，現金流一斷就bye 鳩bye

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

好波

繼續支持養心殿仆街

末食過，亦不會幫襯

養心殿

養心麵

靖 omakase

灣仔靠炆雞

抵死!!!! 仲唔快啲叫狗去幫襯

冇撚食過

FFFFFUUUCCCKK YYYEEEESSS

執柒晒佢喇屌你老母

報食環呀，好撚大隻強呀

佢老闆係邊個？

小鳳姐~~~

繼續努力

全部收皮

狗也不食

繼續反……推到全線收皮為止

好多都係之前計劃定 旺角都好似有新
睇人仆街最開心

Boycott 養心殿

皇天擊殺

熱烈地彈琴 熱烈地唱

仲有嘉 日本燒肉

睇撚住佢改一改個名又重開！

人哋搬遷ja
銅鑼灣廣場新開咖

佢兩間靖仲有好多人食呀

其實佢真係傻
明知呢類食物都係後生仔為主
年紀大既人都比較少食
而家同後生仔作對真係斷米路
又或者佢真心愛國

推！！

愛國愛到斷自己米路，我支持你

人地搬大鋪 做on9火鍋唱k ja

可能執晒笠就開過間叫「養身殿」
一定要持續狙擊個老闆！

搬定執？

快撚d執晒佢 垃撚圾
就睇有幾多黑警 藍絲食

垃圾
永不幫襯

Yeah

繼續

冒牌野

抵死

不要得罪香港人

有請小鳳姐

執7左佢喇

推到佢覆為止

唔好比佢停

恭喜恭喜🍾️

點解唔叫d藍屍去食呀？

推阿
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

幾時全線收皮啊

推到佢全線執粒

執柒哂去啦

屌 你佢唔止養心殿架

抵！
快撚啲返大陸養心
落地獄養心

繼續call 1823

抵喇

自己攞嚟

繼續推

三萬個差佬養唔起一間養心殿(hk)？

推到佢執撚曬

唔撚食！

撐完班狗俾埋7折都冇警犬黎幫襯

推到間垃圾全線收皮

食屎啦 黑店

做乜藍絲唔去支持啊？警賊又唔支持？

係尖咀改名重開

大家努力
依間嘢偷人招牌
唔執唔係人

收佢皮啦，仲要其實係抄台測，台灣個間正版同佢完全無關係

其實佢lee d 格局味又係做後生仔生意

一次都冇食過

一次都無食過
一世都唔會食

推到佢收哂

樓主呃正皮

恭喜晒

養心唔講立場
原來唔係同台灣正板有關既
咁我仲咩要食

推到佢全部執笠

執唒佢就啱

希望可以 keep 住知道佢有無改名再開過第二間

其實個老闆幾乎每晚都響諾士佛臺A***a飲嘢，次次都醉到眼瓊瓊。真係好擔心佢腳步唔穩

等玩完

好似唔係執粒....係諗全改名避風頭

執未

核爆都唔食

養心殿？不了

未幫襯過，永久blacklist
快d全線執7晒佢

唔好執

我地要繼續！！！！繼續呀！！！

叫咩名記得報料，繼續狙擊！

未出事之前有人約過我去食
好彩冇去過

因為業主冇收到通知唔租，而且未完約，有機會改名扮頂手

Ok收到，繼續留意！

我不會忘記的，繼續！！

冒牌貨 偷人哋台灣嗰個名嚟用

旺角有無update

Push
Openrice 支持違法行為

執柒咗佢啦

仲如蒙惠顧？
你覺得邊個仲會去？

熱烈地彈琴

條垃圾連自己目標客群係乜都唔知 抵執啦

留名追擊

good

應該瘋狂book位但唔去

好波！

希望佢繼續執
小心佢好似富臨咁偷偷轉名

搬左咋

狗食屎飲尿的

抵撚死
愛中國從來無好結果

吉野家呢？

唔好比佢改名另覓新鋪。繼續狙擊。

88

琴日睇話八月開幕, 但依家都差唔多八月尾

721
811

今晚7點人鏈

呢啲仆街改個名咪又開過

可喜可賀

尋日經過馬鞍山we go mall 見到間養心殿仍然有開

推到破產

養你老母個媽閪

推到全線摺

反送中運動之後要點行之我見

8月16既事啦 原來

未執晒

大喜屋都好似係

屌 殿大喜屋我真係幾鐘意食
不過大是大非
佢奶共我都覺得佢唔會係咩良心食店

推
大把選擇
咪食而間山寨撐警垃圾

睇下新鋪係咩名

有無updates ?

藍絲狗都唔幫襯

罷食到底 一定要逼佢執笠

西灣河個間睇怕就執

今日先睇到呢個喜訊

大快人心

藍絲根據個統計多數係低學歷,而低學歷,年紀又大既係香港鬼有錢,尢其佢間野咁撚貴,冇左年輕客根本就死路一條
上次個朋友生日話想食養心殿,我係個gp到直接po連登既post,大家即刻轉場
咁就冇左幾千蚊生意,抵制到佢仆街

光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

今日東方 app 派 $300 現金券

靠藍絲緊係去環時派啦

Keep 住日日食環消防 你死撚緊

佢咁撚多動作 (promotion), 即係話佢好撚告急，我地要繼續再加把勁！

全線黑警半價咪得囉 學金拱門

之前食過好多次
自從依單野之後冇食過
支持執笠

一折都無用
啲狗唔得閒食

養心殿係東方派現金券？

發覺仲有好多無恥foodie kol 幫佢地賣廣告，一齊去ig search 養心殿嘅 tag 然後檢舉佢地！

嘩不如搞個狗會啦
狗同狗親屬可以半價

見到隻 app 入面有廣告話唔知點平 300

我咁黃唔敢去食啦，所以無睇 detail

好野

唔夠，等藍黃食店既app正式上線，我要見到更多藍店執笠香港人加油

要有一個藍絲老闆名單
廢事佢轉左名重開冇人知

收皮 ！

有無update ?

可唔可以double check

PUsh

Nice LOL